# Capture-Image

##

## Aprendendo a extrair uma animação de um video

As informações foram extraídas por meio de um script em Python e posteriormente importadas para a plataforma Unity 3D. Em seguida, utilizando a IDE Visual Studio, foram aprimoradas por meio de um script em C#.

